祝大陸新移民年生貴子，但永遠都係大仔大女

我就係咁撚僧你班垃圾大陸閪

得閒無事每日都黎屌兩句

哎，屌你老母

唔係年生貴子，係臭閪生賤種！